[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(69) 直播中 第一次排名發布

直播推到1001

屌丁丁好似狗

嗚

用陳新髮型好正

Lm

比wb撚

想做丁丁

豬仔

雍雍

好正

眼鏡

RBW痴線佬

金毛三秒

oppa有鎮接連鏡頭

rbw mmo好正

眼鏡同雍

我愛周學年

死啦覺得丁丁好得意

都唔知爆左po

見到一下已經想喊

最後一次98人了

初心踮腳oppa呀
仲同有鎮連住出

用陳

minhyun

出場得咁可愛等陣喊死

好撚靚仔

波兒

用陳靚仔咗

真j鼻好正呀

光腎世雲!!!

G持

收皮

用陳呀

丁丁溝撚晒你地Ｄ推喇 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

雍雍形象一去不復返

Sally 好可愛！

愛豆快咁多既

屌點解個個都咁輕鬆 我地就緊張到仆街

好緊張

我愛朴聖雨

用陳好多鏡頭

個個都變得勁好樣

我係咪又錯過左雞仔

好撚緊張

波兒好型

大家終於有鏡頭...

新東方集體賣萌

大家一條心

大輝黑髮真係好正

點解佢地仲輕鬆過我

好撚好笑

Center

屌

用陳多左鏡頭 開心

隨時喊得出

又撚

dancing king

又睇返今日個段

又播

掛住睇眼鏡冇睇到其他人添

中槍真係

除左

ＴＨＥ ＧＲＥＡＴＥＳＴ ＷＯＯＪＩＮ

屌又播

播翻預告

中槍同智聖又嚟氹返大家笑

屌 好撚sad

中槍

完咗呢part叫我

好可愛

好彩睇唔到用陳

中槍bb

樹懶好enjoy lol

samuel

仲有邊個未去廁所 快啲去

廁所位

咸咗

呢到一半oppa一半東升

溫住書先

算你唔好彩 祝你下次睇到

呢part今日未睇

早知岩岩柯屎

N個樣細個左勁多

係咪有用陳dance睇

英文b

晏晝未睇 依家睇返先

而家都得

好打意啊

岩岩有哂心理準備

正正

再次睇用陳登場

三秒好似成世未見過女女

一秒雍雍

我 lag左係用陳到

係 認住跳得最sexy果個灰色衫

估唔到會有idol細過度丁

嘩，真係一模一樣咁播返出嚟

屌三秒個樣

成班軍人咁

cap唔切最cute個part

丫 你條仆街又真係夠膽死一模一樣咁播番出黎

呢條on9

毒撚好慘

上面有

Dan豬！

Dan!!!!!

東明好sexy呀!!!!

落club咁

打J連樣都冇 陰功

用陳gogogo

Dan同豬仔

b boy daniel！！！

dan

Dan

dan好型啊!!

豬仔同Dan

dance dan dan

豬仔呀

係豬仔

Dan豬P

dan 同豬一齊轉

會唔會太勁 Dan同豬仔

呢個係周學年最多part既一集

屌 我最鍾意個兩個

三秒FANS有得J好J喇
一陣變左KERORO

係周學年嘅鏡頭

我要瘋狂replay Dan豬啊

毒撚企咁高又唔落去跳

求樹櫴！

屌好正

雍

雍雍同用陳pk

好在冇去柯屎，差D又俾Mnet撚

雍真

用陳完勝

用陳同雍

Keroro都J

用陳真係好鬼sexy

雍頭先有一秒Dan狂粉

Dan豬 打和！！！

陳陳vs雍雍

用陳俾人尾機

邊個黎架

果然係用陳

有名你叫 毒撚

雍雍好似打怪獸咁

用陳win

呢條友跳得好淫

wb個表情

wb

用陳做乜尻

屌點解要咁對我

笑撚死

周學年今集終於上車喇

屌 差d去左痾屎

又要睇正正跳出黎

又嚟正正

屌 正正

又正正

雙人舞

樹獺落去跳啦

踢館客串咋

ren快啲出黎挑機

Ongnieljin

正正係gay

正正借啲咦抽水

Gay time

一家三口今日好多同框

Oppa幾時出黎wave

第5集加入

Hehe

下一個好冇？

女團舞達人

屌你

啱啱掛住打字睇唔到用陳

gay test

奶

奶奶

屌西舞

Diu

呀奶！

啊森 啲妹妹準備出水

呀奶收皮啦好無

奶奶！！！

玩佢

屌賴

呀奶

SWAGGY RAPPER

求下您 樹櫴出嚟好冇？

阿奶。。。

以為有人挑popping

做乜鳩

森

屌佢做乜撚野

奶奶心諗咪搞我啦

Swag

呀森

奶跳基本技啦

我福

阿奶做緊D咩

阿奶痙攣

以為會出屌西舞

強

呀奶做咩呀

文福

福福

笑死

check!

福B

福b啊！！

文福!!

有謙！

福

泰東好波

笑到喊

fireeeeee

泰東

fire

一陣笑唔出

有謙

奶奶又幾好笑

Sally!

智聖

有情好比面 跳到咁都尖叫

其實都幾好笑

智聖d表情好到位

Sally

尹智聖又氹細路女

樹懶唔出黎跳

好得意

dancing king係gon

wow咗 估唔到

俾mnet剪鳩咗好出奇咩

可能cut左啫

不是正正

有dancing queen一定係用陳

用陳不服

d班有禮物

廣告時間

新鞋

有鞋著 無飯食

好似第一次見到鞋咁

全部d都有？

Dancing king又有咩用

彬仔呀

民間公認dancing queen

我覺得有排先播排名

莎莉同朋友

sally

咁着數成級送

陳主席

屌莎莉

sally 痙攣咁

毒撚好qqqqqq

Dan訓教個姿勢

友好

close up Dan肚

咁假 邊有可能一響就彈起身

毒撚好正

dan起床照

又見智聖浣熊

屌用被擋住個speaker

邊個鼻鼾咁大聲

lag

會唔會係帶口罩訓教

勁啦

洗唔洗抄晒上季劇本

十分鐘

之後跑步做早操

白虎

去跑步喇

肉體係邊個

周學年你

好多肉

十分鐘之後做咩

年仔

想講白虎好CUTE
但唔想做白虎FANS

豬肉啊

香虎

真係同白虎有仇

同上季一樣

口腫面腫好cute

中槍真係帶來歡樂

好似係朋友同豬仔

豬肉

頭先鹿仔好可愛

大家瞓醒個樣

JR

又係10分鐘跑去報到

jr

俾錢白虎剪頭髮啦

中槍成個呀伯咁

好撚Q

眼鏡好q

佛祖!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雞仔

mnet班人真係改都唔改

個個都迷樣

wb小呆毛

便便出場時間：2秒

菩薩第一

邊個覺得自己要減肥

眼鏡好得意呀

隊長大人第一

有個超級撤亞人

籃球

全部個頭

藍球個頭

李健熙李建旻未訓醒個樣

無時間梳頭

戴眼鏡

眼鏡終於眼鏡 好感動啊頂

好多都好靚仔

眼鏡戴眼鏡呀

眼鏡呀~~

眼鏡戴眼鏡真係好正

我覺得係我

哇啲肌肉

ren

會唔會影響丁丁發育

阿奶又智障笑容

奶奶好似弱智

Ren

好驚

到底宜家係咪個個都素顏

ren jm9

Ren 開mode

Sohee整到

不安

福b

HA GAY

文福part

少女福

好想摸福福秀髮

文福好可愛呀

文福好得意呀

Ren笑死

bgm

this

阿陳！

福福秀髮

福福好似出晒水

心動

dan膊頭

屌 好撚多用陳

丁丁濕哂

60CM DAN

屌 又黎

60

用陳都出黎

dan個樣好q

丁丁呻吟

柯屎咩屌你

丁丁屙屎

丁丁叫春咁款

淫蕩丁

丁丁

丁丁啲叫聲

屌唔想聽丁丁呻吟

丁

得AF

丁丁 死啦想入黨

丁丁個樣

丁丁唔好嗌好無

dan dan好壯呀

jj做乜...

可唔可以唔好再搞DAN丁呢對CP

肩膀流氓姜釘鉚

好正阿Daniel

丁丁叫到好似小新咁

Jj啲聲，打緊j咁

Ren開mode

屌SALLY好撚ON9

Pish

SALLY同REN

好智障

用陳識遮住自己個樣

老人家頂唔頂得順架oppa

[quote]可唔可以唔好再搞DAN丁呢對CP[/quote]
pish

我又cap唔切yyb

大家心中有陳

有彬仔呀

條友係咪癲 咁撚勁

樹懶

wb！

彈彈下係邊個

你地咋

樹懶b

樹懶橙

wb終於有番鏡頭

直接拉過去

我有

又可以畫個人係下面

Mnet好刻意推dan丁

wb反轉

WB好多鏡頭

Ren哥係第唔知幾多個次元

wb好man！

好大力

我喺下面

啊仔好撚勁！

兩個打交咁款

好想比wb拉

WB好惡

原來wb先係男子漢

DanDan蘋果頭

Dan個頭

推好少少喎

我要睇老人家

白虎屌打！！！

出水time

Daniel個頭

Oppa

oppa

Oppa完勝

OPPA!

88OPPA!!!!!!!!

loop咁多次 今晚仆街了

Oppa 犯規

又有新圖奶

Oppa個手瓜呀

聖乳

OPPA果D靚到好似假咁

毒撚

睇到暈暈地

朴聖雨屌我

wink

agger

我都想對望

wink 乜鳩

WINK乜鳩.........

好gay

鹿仔

屌啲認真樣好正

好正 出晒水

丁田做乜9

屌丁囧眼抽筋

丁田

屌丁田

阿奶笑真係

呀救命 眼鏡

眼鏡同在漢

眼鏡！

Oppa完勝呀。

屌您眼鏡

眼鏡!!!

丁田眼抽筋

朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨

眼鏡你jm9

痴線佬眼鏡

眼鏡做乜勁

屌..丁丁連日文一句都聽唔明

鹿仔好正

屌 on9丁

呢集福利好多 幸福死

想同眼鏡拗手瓜

你吃飯了嗎

我要打j

開始未

拖地先

好想摸oppa個手瓜

屌講乜春吃飯了沒

吃飯了嗎

주원탁幾靚仔

我想奶多啲

龍彬

真j

彬仔咁勁嘅

仁壽

真J彬好勁！！

想俾佢奶多啲

便！

便便

想咬佢唇

屌 尹龍彬型到仆街

彬仔終於多D鏡頭

好型呀屌

便便比人撚

好多鹿可以j 呀

東明！

金成利

便便好得意

東明

東明好勁

탁탁탁 好正

東明咁大力嘅！！！

東明好勁！！

大力東明

東明咁勁

睇唔出東明咁堅

東明好man

鹿

東明好叻仔呀!!!!!

又跳開心舞

白虎？

係咪白虎

打大佬

唔洗睇都知白虎

點解唔早啲俾鏡頭佢地 點解

男子漢

白虎粉絲又可以打丁啦

多謝你 好多鏡頭呀仔

真生男渣

boss

三秒 白虎

白虎三秒

真男人

少女虎

白虎vs三秒

白虎指定bgm

東明真係好可愛

對白虎

尹龍彬上我！

白虎好勁

秒殺

全員vs白虎一個

白虎 又搞到白虎好恐怖

白虎屌打曬全部人

白虎好撚型

痴線

阿奶白癡笑

搵人救下一組班少年

白虎好似人地揸棍波咁

痴線白虎

喂 俾啲力啦仔

手都斷

一個vs一隊

ss 係唔係雍雍呀

sally 我勁大聲笑左出黎

點名豬仔

哇屌.........好想喊

白虎三秒兒係真父子

屌點贏

好型呀 我愛你

學年既手指

輕手啲啊白虎哥哥

周學年世界第一

搵隻狗同白虎拗手瓜啦

屌奶成個智障咁

撚啊森

新人留名，呢個邊位？

豬仔都好勁

豬仔撚奶

白虎幫森仔出頭

阿奶今集d笑容 大把圖cap

呀森可唔可以唔好再笑

豬仔整親手指都屈到啊森機 可想而知啊森幾冇力

新加入既周學年

客串

守住啊仔

白虎撚翻豬仔

年仔咁勁

白虎尾

喂呀 唔好蝦呀仔啦

好撚勁

比人撚咋 勁JER

屌好想同白虎拗手瓜

不可一 不可再

完勝

笑完啦

妹：小賴世最可

總之周學年世界第一

time to 咸

紙巾準備

屌準備喊

尹龍彬

橙

屌 我oppa呢 show完肌就完拿 ?

黎啦

終於

黎喇

又down返

嚟料

好想俾佢摸手仔

又冇雍雍拗手瓜

今集成集都可以拎黎J

紙巾一箱預備

咸

好驚呀

嚟喇

甩甩黑面

屌 一啖糖一啖廿四味

唉

紅毛毒撚！

BoA真係好靚

唉開心笑完準備咸

準備定紙巾

胃痛

奶埋好咸啦

紙巾預備好未

開始啦

唔好啊

BoA好靚

唯一有雍既鏡頭就係對用陳 想死

我愛你

Ren 真係好似公仔

準備咸死

ren染完唔好睇

準備喊

學年真係好陽光
撚人都唔會反感

陳呀

拎定紙巾

靚到好似模型咁

要不是用陳

好靚仔

痴撚線架oppa個手瓜

嘩咁撚多票…

2千幾萬票

我唔想知啊

仲有一家三口

急屎添屌

白虎係咪有錢剪頭髮喇

果然妹妹投票威力勁過男飯1000000000倍

三你個頭

屌好撚驚

痴線 咁多票

原來用陳左眼下有粒墨

屌好想咸

3000票冇乜用

無喇無喇

咁都睇到 心中有陳

sad but true

咁留意用陳

大陸啲票救到奶上c位啦咁多票

屌好驚

明明上兩集選center 丁丁講日文

yyb 東明 集氣

屌心跳加速

呀屌好淆

真愛粉

東明新look好好睇

呢3000票仲廢過上季果1000票

屌好驚 喊出黎

屌黎啦

嚟啦

MMO

希望丁丁講嘅嘢可以成真

屌 緊張到急尿

用陳?

個心跳出黎喇

一個鐘都有

肚痛

？？？

又有用陳

女兒講野順番好多
有番正常人tone la

勇珍61

快啲啦屌

講緊上週位置

快d啦屌你老母

見到

仲要60 61放最尾

東明啊...............

好驚呀!!!!!!!!!!

上集第一先60左右

快d

屌 心跳得好快

呢個係recap

只係上星期

好緊張屌

東明好靚

今日好似推到3個post

加油

最少10萬

十幾萬？

仍然ff 如果mmo danji以外有一個留得低就好

十萬票屌

嘩59都有100000…

撚人撚到盡

哇...59名已經咁多

痴線架

59都10萬 係咪痴線

三千票真係WFC

痴撚線

50幾 都 10萬

雍豬一齊坐

水聲！

自

水聲 yeah

59 尹在燦

三千票真係好撚少

水聲

59位 101243票 水聲

在燦兒

連登力

痴撚線咁多 水聲

都算連登推

睇到我起晒雞皮

有排先到雍雍啦

好開心！

救回來了

水聲好好彩

屌我當自己救到架啦頂

一代連推加油

3000票 wfc

58 李起元

屌 幾驚勇珍

係咁播用陳

起元？

屌 好感動

救到水聲

想咸了

龍彬呢

救番喇水聲

原來3000票咁無用

估下今集wb會有幾多票

屌好擔心便

下個57

等睇佢50名前

呢啲位用陳多鏡頭到

好嘢

3000票真係廢到仆街

再見李建旻

企足60個???

哇你老母

一位會唔會有500 萬票架

好擔心

57 李仁壽

仁壽
唔好再做黑仔王了

黑仔王入到top60

如有s3加一萬都唔夠玩

如果同上季一樣 係會企10個

wb呀!!!!好驚

留名睇1位屌打2位

56 fnc

56 fnc鳩叫

屌您老母

屌 走啦垃圾

屌fnc

咁低呀fnc

好低啊fnc

仁壽！！！！！ 終於唔黑

FNC

都算救到佢地 啲票都唔差得遠

屌 下round收皮啦

唔鐘意佢

fnc下次就有得foul走啦

4x趺到5x 抵死

大公司！

中槍之前幾名

fnc係咪估唔到自己咁低

9叫吖啦

應該無啦

55 朴宇譚

宇潭。。

嘩屌

頂

大公司5x

mnet預告

上到mcd啦

好彩個打J佬走左
唔係實推走一個

朴宇潭

竟然救到

Agger

下round foul啦屌

垃圾fnc抵撚死

擺明 西哂面咁

嘩朴宇潭比佢衝到top60

算係咁啦

可以表演萬歲

54 金南炯

唔係上集都唔係度

呢個a

抵

喺到睇住文字版直播先

想咸

Mcountdown見

屌 要有60

東秀應該救到掛

呢條友唔係金毛正常左

睇黎真係冇用陳

便便你喺邊

我屌

可能佢一個表演哂成首

用陳呢

53 用陳

屌。

頂....................

屌…………